一球12碼都睇得出牙朗同小花差距

牙朗入左